有冇人被分手好耐之後ex同你道歉？

同ex拍左拖一年 佢去左外國讀書唔夠一個月 懷疑佢識左第二個跟住我就被分手 分手一年後無啦啦send msg過黎道歉
有冇人同我一樣？

感建分

我都想我ex 同我講對唔住
一直好憎佢
想搵個機會 屌柒佢條撚樣

試過 已讀不回之後連續sd十幾個錄音黎
聽都無聽 打左段野屌鳩佢再直接block埋

what for!?

一樣又點？

想大家分享下經歷

咁你點覆佢？

通常都係男既搵返女

我只係覆佢 thank you

絲打做咩咁大怨氣

可能佢想食回頭草，又可能想做SP

我係分左手之後覺得要move on, 即刻block左佢， 係過左半年先unblock番佢 跟住就到到佢簡單ge一句sorry

唔知佢啦 佢亦無再覆我 或者佢覺得差我一句sorry 而家講左等自己無咁內疚

樓主有冇問佢做咩要咁講？

曾經係最親密ge人 對我黎講無可能做番朋友

果陣蠢左冇問

Same道完有咩用 等自己好過d? 為左自己好過d 勾起人地回憶 真係好自私

咁你果陣點覆佢？

太多年無溝通過 個感覺已經好唔同

每個人都會做錯
睇你個胸襟都幾闊
道歉如果係真誠，對方有反省過還可以接受下

好事黎
證明佢心入面仲有你

被分手後一年無啦啦道歉，話知道自己衰有反醒過
之後有繼續傾計，但都感覺到佢其實一啲都無變過
反而咁樣就清醒返無再留戀落去

真唔真誠我唔知😂 佢只係扔低左句sorry就完了😂

呢個對我黎講唔係好事 呢個係對佢最大ge懲罰

對方做錯左d咩先？

有第三者真係唔可以原諒 總覺得有第一次就會有第二次

試過

嗰晚喊到傻

我自己覺得冇第三者
純粹果啲乜春磨合問題又冇拎出嚟講果啲
都唔可以有第二次

嘩 大佬
我點知如果一齊返
佢幾時又勾起條根
話其實乜乜有問題物物有問題
又再走過 始終佢第二次走
個心理成本就更低

其實散得嘅
唔太可能返返去之前㗎喇
共勉啦

為覆而覆

分手3年走嚟同我道歉
但其實我一啲都唔care.. 差啲唔記得咗呢個人
佢仲以為傷得我好深 諗多咗啦
利申拍咗兩個月only

個時無晒新鮮感咪飛你 依家你又有返新鮮感咪搵你

咁你問下佢點解會想咁做？
係唔係閪痕？

巴打加油我已經move on左 雖然有d留戀 但理智上係唔會再諗番以前ge野

做咩咁傻豬又為佢喊多次？

你點覆佢？

咪係 而家彩佢都傻

無問 亦唔想知了

好撚憎佢 佢如果自殺嘅話我就當道咗歉

道歉原因係因為應承咗佢原本條女唔再唱我
屌你老母自撚私到

我有諗過道歉，想等親身見到面同對方道歉
呢個咁多ff嘅

讀書時拍咗六年
一出嚟做嘢唔夠半年佢就識咗第二個飛我
之後仲好衰周圍同人講話我成日唔陪佢先搵第二個
事隔十年 佢同嗰個女仔結婚
我喺fb恭喜佢 佢pm我say sorry 好老尷

唔再唱你所以同你道歉？ 唔明

點解要道歉？ 你咩都唔好做對對方先至係最好

佢好仆街 係我一早block左佢

見佢有咩做先

屌
正想wtsapp個ex講sorry

屌 我果ex
一句淡咗就分
電話分手
理得你死
轉個頭搵第二條女
比佢試下再搵返我
踢爆佢春袋
鬼唔望佢比人綠多次
若然未報 時辰未到
唔負責任嘅ex五馬分屍攞去餵狗都不為過

都係食個飯

道歉話係因為唱我而道歉 唔係因為分手而道歉

分咗手都差唔多半年，最近ex都無啦啦同我道歉，話好後悔諗返以前對我唔好，之後佢就冇再覆我，但佢會得閑send下sc比我，最近又好似冷淡返。

分手原因都係因為我啲脾氣好差，諗吓其實大家以前真係互相珍惜，不過我地都用錯方法去表達愛，其實如果當時大家很認真為對方改，我都覺得我哋可以行到一世。

不過我又唔覺得佢道歉係想一齊返，暫時知半年佢係冇識過新女仔，我應該點做？呢半年一直都放唔低

我同ex拍左7年拖 最後因為自己唔成熟最後無疾而終咁分左手。

2年之後既而家我應唔應該同佢道歉好

我有whatsapp問佢最近點 但佢冇回覆....

咁我係應該唔好再搵佢？

Fuck off bitch

唔知點解

情緒一上嚟就變咗眼淚

太自我中心 一直都係佢想點就點
全部都係用自己角度諗 勁雙重標準
唔啱佢意思就會話我淨係識係到解釋
我講咩都話無興趣知
為咗唔想分手乜都就曬佢
當然依家覺得自己好傻

分左手就咪撚攪人啦

試過曾經曖昧嘅對象同我道歉
佢話覺得嗰陣對我好衰
不過嗰陣時我已經冇再憎佢
已經當佢係閑人一個